奪命LZ 紫荊黨倡政改踢走功能組別，政協取而代之！ 中共國師勸進習近平，搶先加入TPP反守為攻

奪命LZ
紫荊黨倡政改踢走功能組別，政協取而代之！
中共國師勸進習近平，搶先加入TPP反守為攻︱
奪命Loudzone(第3節)
20年12月09日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: